有無人睇完江若琳演唱會？？？

我啱啱睇完
唱得好好聽

吉妹我支持你 正皮

買埋海報

終於有同好
佢唱得好好呀，有下苦功

邊度有得賣？
紅色小背心個張？

唱得好過以前
同埋幾鐘意佢唱番07年新人個段medley
小肥 柏豪 立立 HotCha 柏宇 鍾舒漫

其實我一直都好想睇佢跳住唱show you,但可惜尋晚拎住搖鼓唱，無咗招牌v字手勢

係！！我一直期待可以跟埋一齊跳
btw我都買咗簽名poster同會場限定tee

佢開演唱會我都唔知...

Encore時佢喺我面前零距離行過
你覺唔覺其實啲歌衫有啲娘 最尾唱小燈塔全場舉起粉紅色banner時我都唔好意思舉，因為覺得太娘過唔到自己嗰關

今晚仲有一場呀

今晚去
知唔知多唔多舊歌？
唔識國語歌

有無嘉賓 翻唱咗咩歌
(青春期第一個偶像
剩係熟07-11年既歌 )

多舊歌呀，全部廣東話歌

有艾粒同杜汶澤
必唱傷情路 傻豬 錯愛 大步喊過嗰啲，佢仲唱咗手掌印

佢有part唱咗07年同期出道歌手嘅歌，有寵物 彌敦道 I miss u 對你有感覺 鍾輸慢同周柏豪嘅歌（我唔知歌名）

首首都勾起中學雞回憶
呢兩晚得一晚得閒
佢又同連融撞期
最後揀咗尋晚睇連融

佢地07年嗰班睇得出關係真係幾好

小肥佢地有拍片講感受，佢係咁笑江若琳

咁就十年
最sad始終係hotcha散咗

我有舉啊 你坐邊度？

我中學時期既迷戀偶像
而家有冇靚左

成熟咗 我都係十年前已經鍾意佢

我坐J行中間靠右

我係L行中間靠左

聽聞hotcha嚟緊有機會合體開演唱會

小弟鍾意咗佢九年

係

尋晚一路睇一路都有幾下眼濕濕想喊，好羨慕佢同oscar

X2

佢最尾唱大步喊過嗰時 話無論而家幾辛苦都總有日會過 我喊咗出黎

00年個時個班啲歌手又係勁好關係 就算唔同公司 陳奕迅 謝霆鋒 梁漢文 楊千嬅 個班

呢個撚樣唱歌咁難聽又冇乜歌學人開演唱會？

唔難聽喎，下過苦功，尋晚唱live絕對唔失禮，你估仲係中四同同學唱女校男生嗰個江若琳咩？

係我錯覺定咩
上完強國發展落番黎
好似上咗半個神枱咁
以前細個迷佢嗰陣都唔覺咁多人like佢

咁不嬲都有固定fans鍾意佢嘅，同埋佢而家人大咗成熟咗，又無以前咁多負面新聞，咪少咗人反佢囉，記得以前啲人成日攻擊佢扮窮整容

唔係不和咩

江悠悠
傷情路 手掌印 大步喊過 旁觀者清

美人識貨
好鍾意佢，尋晚睇到佢真人原來唔係白淨嗰啲嚟

佢個case有d似stephy
當然stephy經典程度再高一個level
但兩個話係00年代偶像派代表都不為過

呢個有D難度
仲難過叫heidi yanny做番fd

大個女嘅江若琳，唱傷情路有另一種味道

如果stephy開演唱會我都會睇

you are my best friend

原來朋友仔感情再天真 亦是我永遠也會愛惜的人

hotcha d友情歌係最正
好姊妹 三個人在途上 學習期
可惜

以為佢地唔會不和...點知都係...

女團唔會不和 幾乎無可能